{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2183642624/chungju-miracle-chungju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698974694612&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314268692&selectedRatePlan=382812988&expediaPropertyId=68207582&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 미라클"
    },
    "text": "忠州ミラクル (충주 미라클)\n忠州に位置する忠州ミラクルは、リラックスして心地よい宿泊を提供します。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。ホテルサイズ : 26個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、ペット : ペット同伴不可、インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "忠州ミラクルはどこに位置していますか？",
            "answer": "忠州ミラクルは忠州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "忠州ミラクルではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "忠州ミラクルではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "忠州ミラクルの客室数は何個ですか？",
            "answer": "忠州ミラクルは26個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行関連の制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "忠州ミラクルでは共用エリアで無料WiFiが利用できます。客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "忠州ミラクルでは無料のセルフ駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "忠州ミラクルでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 397
    }
}